[緊急突發] 如果真係宣佈撤回, 請明日大家一起全民黑衫

首先講一講我係住元朗, 721之後同朋友家人都唔敢著黑衫
大家出去夢遊完都會換番普通衫先敢番屋企

如果今日林鄭真係講撤回, 我懇請文宣幫手推聽日係全民黑衫日

唔好忘記因為呢場運動, 我地身上有幾多鮮血!
要做個勢出黎
(我公司雖然好多人係黃, 但會成日擔心風向既媽媽黎, 所以我覺得個勢都好重要)

唔好忘記警察點樣一棍一棍打落我地既同路人身上

P牌推唔到
靠大家幫手

五大訴求, 缺一不可